搭𨋢遇到識但唔熟嘅人真係好慘

又要r水吹
吹唔落去 就係到扮睇電話
係側邊都戥佢地尷尬

最好笑容個下就係講bye個下

通常say hi say bye 算
試過同一個人 比佢問左5-6次讀緊書定做野
幾個月內既事

升級版就係搭地鐵 諗起都攰

搭車遇到仲慘